示威十八區遍地開花 黨鐵首次宣布全線暫停

政府公布禁蒙面法「止暴制亂」 示威十八區遍地開花
港鐵全線暫停

報道全文：

政府下午召開記者會，宣布引用緊急法禁止蒙面，行政長官林鄭月娥強調措施是為了止暴制亂，讓香港回復平靜，但在記者會舉行期間，中環已率先有人堵路，並放火燒毀慶祝中華人民共和國七十週年的標語，之後示威遍地開花，全港十八區都有示威，陸續有示威者佔領馬路，堵路設路障，破壞港鐵站和中資機構等，是反送中運動爆發以來首次全部十八區同時有示威，港鐵更宣布全線停駛。
ㅤ
From《立場新聞》

汁埋佢唔該

戒嚴就直講啦

去鎖好晒佢地D閘,一定一到十二點就有畜龍衝出黎

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

方便黨鐵全線運狗. 巴絲隨時又係冇晒車走

Burn baby burn

所以一定要十八區開花，方便巴絲行翻屋企

只要18區開花，每日放工一獲，打持久戰！
光複香港！